林奠：我擺明落你地面，吹？

我而家就挑釁你地，聽日畀夠200萬我，
我都係唔撤回，吹咩？哈